有邊個公眾人物再建議要「大台」抗爭，咁果個人就係「大台」

劉細良下話

以後個個Po 討論都話劉細良教我地架

劉細良大台組織示威者架
唔好拉佢

仲有陶君行

邊撚個，劉陶Google 完個樣都唔認得

叫佢地食屎啦

一路以為你係假膠添

屌你牙，大事大非幾時假膠過

倚天屠龍記

岩呀 仲有蕭生 肥佬黎 梁耀忠 一干人等

劇情係金庸作既
都證明左同抗爭係無關係

反而關SIR 呢D 吹到以死相博周圍分化捉毛，呢2個月影都唔見

D 老一輩TG都唔識用，以為大台最重要

佢自從上曬報之後已經收咗皮

依家一次過清算曬依到大台撚，以後每次見到都要屌到佢走為止

突發！劉細良幕後勢力曝光

連屌下政府都無
究竟果D 人只係一時英雄上身定真係愛香港

私怨嘅嘢

腦燒有份
死硬過喎佢咁燈

明顯已經收左共產黨錢做緊嘢啦

不過佢唔會搞得起
中年人好少會上前線，頂多遊行
咁遊行本身已經有民陣

年青人更加唔會理劉細良

腦燒喺大陸咁多生意 想唔奶共都唔得啦

分化BLOCK

你肯定？成個兒登都當佢神咁拜喎 隔離件廢陶咁多年都重係咁撚廢，一味靠黐

唔知佢
總之果陣搞到連登分化
又大字報
將所有笑佢ON9既人定義做五毛
明明果D 人一路都反政府

好彩近排大家團結返
分到「真」五毛

即刻好大藥房

而家真係we connect

咪得一堆帶風吹
呢堆人屌走佢地啦
連登2個月多左7萬個會員
要小心

腦燒有咩本事起大台

大台最基本條件係要大部份人聽
今次勇武派根本唔會聽

00後同港女真義士 以後唔準再屌佢地

咪臭係 連登仔都無撚腦 幫人重返政府仲要當人神咁拜 比人賣左都唔知

一早講咗係黎民主派見兒登眾籌登報咁快手，即刻出曬錢開一堆account啦

黎民主派、犯民左膠共諜 不知幾撚醒啦屌

前線根本唔會聽班老野廢UP
飯民都未做到大台
佢D 老人YouTuber 唔係諗住帶到風向下話

好彩有P牌制度頂住
仲有前線共識都好明顯

D 老野吹風向頂多咪影響到班中年人
中年人點會上前線

南亞手足
耶教徒
老人家
社工教師
等等

連狗、支那01 咪又係食物鏈一部分

大台劉細良叫人即使有反對通知書
都要出去示威遊行

好撚大風呀
咩拆大台呀、劉細良係鬼呀
大風到連我地今個周末個方向都唔見左呀
我屌曬你地老母

拉撚曬劉細良梁耀忠坐10碌8碌就岩
人血饅頭屌你老母

頂住先啦
連狗至少會聽民意
又幫我地Hide左Email，開APP又有密碼登出

如果牙JOE 既話淨係呢兩個月都拉左網上幾百個

根本劉細良係乜水都唔認得
但有一堆人吹風

咁中意出名，幫佢出名
叫佢做「大台」

之後有咩事大台負責

岩啦
就送個大台比佢地班友，等佢地拎光環

順手登報比梁同志知

前中策組顧問

以後係連登講咩策略野，後面加世劉X良教

之後班毅進仔就會以為係真搜佢屋

劉細良煸動暴動

佢會聽啲支持者講啫屌

前線自己有方法聯絡
係驚呢度和理非+無acc mon post既淺黃中立街外人被洗腦啫
良心就係大台！

劉家軍 光復漢室

和理非都要睇年紀

唔覺得前線會有動搖

佔中有大台已經比人屌
5年後仲黎多次大台？會唔會咁倒退呀

佢有廿萬聽眾，好多fans架，諗住多fans就諗住起大台